到底咩睡姿先係最舒服？

成日側身瞓，都會轉返攤係到，但之後又會側身

側身

比人屌住訓

為健康就仰睡
下背同膝都放軟怎頭

有時候側身又唔舒服

都係仰睡

狗仔式

一齊吖

鐘意好似士兵咁爬住訓

真，冇野塞住屎眼真係好難瞓得著

你一定係青頭